(突發)大量淘寶打手上水(2)

關sir叫到，無得唔開啦

關蛇你唔係唔入黎比返個負皮啊 你又叫人開又唔入黎搶#2

關愛座同志暴露了

岩岩先放左966中國太平

由於佢幫馬雲打工，所以用殘體

关：我唔洗人信，我要人知點得

关：有人信你咩
你自己都唔預d人信你，好無自信bo关蛇

2018年仲玩負皮建國？認認真真寫份文宣出黎啦
三個月起海水化淡廠

cc台手足你地咁嘅人力，幫鳩到我上最多負皮咩 曬氣啦

留住我吧

1001-11=？

推

個1呢

關蛇叫我開2，我都想豬個1係邊

推住先

全國最大的淘寶打手上線了

話我係打手又無證據，我就有你係淘寶打手嘅證據喇柒碌

今日係2月6號星期二

五毛狗五毛狗

可惜樓主冇其他post
唔係嘅話關sir一早將佢啲post推晒上頭版

連登第一個post就咁比左佢

一見反淘寶成為眾矢之的，就即刻賣晒所有反淘寶嘅同志
講割席真係冇人夠關sir勁

condom.gif

激嬲關sir一陣又搞到成個時事台都係舊post無新野睇🙄

犯民：請市民留意下班碇磚既人全部都係有案底無業遊民過嚟搞事
企圖用抗共=暴力。企圖stereotype所有抗爭者都係犯罪份子去膠化抗爭行動

關蛇：請樓主自己留意下班開post呢既人全部都係活躍開波台同動漫台走過嚟時事台詭辯搞事。
企圖用淘寶=五毛。企圖stereotype哂所有人係五毛呢個邏輯去膠化反五毛既人

hoball

全城中伏，淘寶打手的聲音消失了

撐中國言論就係五毛，阻人反淘寶仲唔係五毛大佬

收到馬雲錢未，洗唔洗去勞工處？

cc台手足快d入黎幫关蛇追返筆尾數啦

cc台手足無人性架，关蛇無錢開返搞到要去避寒中心攞海鮮炒飯食 你地都唔幫佢

我小學雞無錢
最多比個like佢👍🏻

咁可能要上fb個d 1 like=$1先幫到关蛇

？

睇呢句就知你係五毛

呢個關蛇邏輯黎架清，不過你話點咪點囉

咁你同唔同意撐支那係五毛先，同意嘅話咁撐阻人反淘寶又係唔係五毛啊

一句話我係五毛就收工，連登cc台手足質素係咪低到咁啊

你冚家都係五毛添啊，入中聯辦比人屌屎忽啦

睇你呢句就知你on9添啊，前面個句一定係疑問句？再者cc台圍內都未有個清晰指標界定點先叫五毛啦，講野

點啊，阻人反淘寶又係唔係五毛啊

捉我一句就想話我係五毛黎，想spin件事做五毛打壓關狗，我屌你老母啦

無成本放低句野就想收我皮，喂阿哥你收皮啦

關囝屌支付寶但唔屌淘寶

cc台手足中文水平有d差，唔屌佢等佢發奮，佢第日考dse會收皮

準備買熊不了

你今日買左未？

唔知情人節個日關sir有咩推介呢

用淘寶淘返塊心型牛扒返黎點睇

死撚左啊屌你老母，留低句無point嘅野好撚威

pish

上一上水回應下，唔係好似柚木NTR巴打咁人間蒸發咗下ma

應該瓜鬼左，為佢默哀一陣

唔洗entertain五毛
畀多啲人知你係五毛就得

代關Ching入黎講﹕

支那五毛又圍爐

你呢個五毛黨嘅健筆

....

g持

關蛇驚啦 要推其他人post上黎令呢個post沉底

cap晒圖，冇得唔認
立場中立嘅邊有可能見其他人反淘寶就緊張成咁

因為你哋係五毛 講乜嘢都係膠化時事台

嗰位樓主係屌緊「反淘寶」，根本冇指明係邊班人。乜「反淘寶」呢啲義舉都會膠化時事台？

死火囉，我驚第日港獨派一旦出咗幾隻柒頭俾人恥笑，關sir又會衝出嚟叫人留意主張港獨嗰班都係五毛膠化

唔通啲五毛出post話撐港獨又信呀？
五毛群龍共舞

你唔係叫人唔好信嗰隻五毛
你係叫人留意反淘寶嗰班全部都係五毛

好彩港獨派唔係關sir領導
唔係仲衰過泛民，一嘢出賣晒所有同伴

學下人瑞清用下殘體字先

关蛇出現了

今時今日反淘寶都係五毛啊衰鬼 問你死未

cc台手足小心d啊，一反淘寶就入list清算你啊

換咗頁又要推多次

咁搶口 下期五毛list你唔係榜首都有第二啦

過咗幾個月都唔放我入list 睇黎要正正式式出去開個post反淘寶

算了，咱們一起支持淘寶好不?关蛇?

关蛇，見你d手足未上水，洗唔洗上淘寶淘d acc黎幫幫口

关蛇被圍攻，cc台手足聽日全部都放假wo，咁都唔去幫拖

撐中國言論就係五毛啊死五毛關蛇

cc台三頭地鼠風光不再了 比人圍都無手足比負皮幫拖

一票不投關愛座

條打手史前post都推

關蛇話
屌人用淘寶嗰班都係五毛開post搞事膠化支持港獨既人
呢句野唔算支持，cc台手足洗唔洗轉下立場撐中共

關蛇不代表時事台之立場
你見條友得個3/4個正皮 但有17個負皮 成5/6倍咁多 就知佢不代表時事台

喂，又多左個負皮嘅，但係又無人入黎幫關蛇口架bo 由當年高登時事台登報到依家連登cc台淨係識比負皮，到底呢幾年變得有幾快

cc台手足，入去隔離幫拖啦

推堆呢次算

今日

五毛一齊反淘寶wo

五毛同反淘寶同一陣線
按照關sir邏輯......

淨係負皮獨立唔到架，面對群眾啦cc台手足

唉

政事你老母啊，我開多個去cc台先

算了，仲有個新喺cc台

唔怪得搵唔到啦

屌，嗰嗰入左站務台

admin入黎解釋下點解搬黎政事台
呢個post同政事有撚關係牙

咪係，搬都搬去站務啦

站務台俾admin當垃圾筒咁用

係咁架啦，入去挑戰10連都無人理你

垃圾桶d post出唔出到去

用戶之間嘅恩怨都入政事台？係都站務台啦，定係兩個垃圾桶其實係互通

垃圾都要分類回收啦，你放d post入政事或者站務個陣分好d好嗎？

123321

搬返黎站務台

終於搬返啱